【突發】尖沙咀蘭芳園正式撒回所有撐警麟海報

食開都知。成間舖都係撐警麟既海報
尋日突然全部冇曬。聽講係老闆恥與佢為伍
有冇人可以FC下

So?

係恥與佢為伍定無生意咋

琴晚之後藍店急劇減少

無謂去逼人表態啦

唔係以為整起啲海報就唔係藍吖麻？

香港人係唔係真係咁善忘吖？

過左幾多個月啦?
依家先恥? 有冇咁delay

除非貼反共反中海報
否則唔當洗底
藍扮黃 正仆街

留心聽埋員工講乜野先係正路

無錯
為求生意就撕走曬撐警海報!?
你貼反共 解散警隊就姑且信下你

撚信你咩,

黃的已經會當左你係藍店,
一撚定唔會去

痴返d poster上去把啦
否則粗共同胞&藍客都無撚埋
死得仲快
哈哈

佢撤海報定切撚其實唔關我事

蘭芳園 (尖咀, 上環)係香港人去既咩?

扮轉黃？

之前食，嘩屌個豬扒包細撚到

咁驚做乜，警察會保護你喎

觀察下先
我哋要擴大同溫層
要俾機會人改變立場
就算係做 show 都要做俾人睇
如果唔係冇人夠膽轉立場

D野咁撚難食都唔會去

扮黃，不了

驚到仆街啲藍屍商戶

扮黃又好，轉黃又好，或者扮唔係藍都好，都係好事嚟嘅

你要明白 721 831都唔轉立場嘅舖 今時今日突然轉 只係怕有人搞佢地舖頭 一係佢地就做d 實質野 唔係嘅話唔好當香港人係白痴

叫藍絲幫親咪得囉，成48慢慢人

坦白講
藍唔出面撐已經ok

集中喺出賣香港人嘅鋪就得

我自己覺得政見唔同冇問題
出賣嘅先要優先

藍扮黃

扮黃姐，同華星一樣

想扮轉軚希望有返人幫襯

拆撐警海報，歡迎。不過唔夠，不如長貼番張海報「警察與狗，恕不招待」，有市場喎！

無生意想諗住扮黃咋下話，同林鄭一鳩樣，你一早撤回企返香港人呢邊咪搞掂囉

依家先搣落黎？
訓左幾耐阿 當人戇鳩

驚比人爆姐

齊齊向黑警割蓆

agger

認同

講到錢即縮

驚就當初唔好貼啦

持相反意見就搞，同共狗滅聲無分別

食店唔裝修
文搵蟲都仆街

好過繼續藍

當然我唔會幫襯

保持努力罷食藍店

上環情況

無生意定驚私了？

依家咁撚多商家想扮藍搵飯食 大家可唔可以fc左先放上黎叫人幫襯？

驚裝修姐

蘭芳園咁難食都有人食?
做大陸人生意架咋wor

圖都無張

免費裝修

咁多親中鋪有排拆
專拆幾間大嘅
自己d應聲蟲會縮

講真搞黨鐵個人覺得冇問題
但係吉野家美心之類罷食罷買凈攞飛就ok

之前有人逼佢痴撐警poster架咩？
宜家冇生意就收我地唔好逼佢表態？冇咁著數

又難食，但支那人食，身有屎？

仲有一堆風向撚上連登吹風

冇生意？

冇出賣行為 wfc, 反正以後唔幫襯

有冇入落新時代地圖，提醒人唔好幫襯

怕比人打爆舖

擺明驚爆舖縮沙啦

之前譚詠麟想去食嘅時候，唔係已經比事頭婆趕走左咩，應該本來就黃

照罷食

想扮黃？too late

係jet lag

唔駛迫人轉黃

表面中立就得

你要人轉黃
大大間金拱門 幾百間分店要搞

鯉魚門個間呢

幫手唱佢難飲

傻9 驚呀？

暫時俾個機會佢囉 同時俾其他商家佬見到 原來做少少野就會冇人搞自己鋪頭甚至生意會好咗 慌佢地唔會跟風咩
我地唔係要逼人表態 你唔出聲唔搞尻手足 我地示威完坐低食飯你慌會唔俾錢咩
黨鐵唔係配合啲狗既 宜家肯定成個售票機上面都係錢 點會搞到宜家咁？香港人從來只會俾多唔會俾少

藍扮黃？驚呀？

食大陸水預撚左執啦 屌你老母

做對了啦 驚就岩

又扮?

啲撈公仔麵 凍嘅
杯奶茶曾經好飲過嘅 而家俾澳牛屌打

無生意咋 少咁多蝗

唔係表態政治立場而係黑白良知

為生意

重講話唔撐就算
屌真係屌哂你地老母 懲罰人有效 人地二邊奶就叫人收手
屌你老母出面比人打比人告果陣 你地叫唔叫到政府收手阿

淆底咋

幾時執

半職做藍絲天使

3個月後先撒，仲有用咩

照罷食 牆頭草衰撚過藍絲

是但啦
呢d支那種地區既舖本身都唔做香港人生意架啦
我點都唔會幫襯
除非佢一個飯賣40蚊樓下咪考慮下

三個月宜家先撤
驚人搞佢間鋪多過真心

依家就係應驗緊

點解我會覺得啲藍鋪要次要
有兩個原因
1 集中搞出賣嘅已經夠聲勢，而我地亦唔需要搞晒全部，擒賊先擒王，大嘅死細嘅自然收皮
2 好多藍絲都係牆頭草，依附權勢，勝利球迷，見邊度強勢就撐邊度。見反中轉勢，佢地都開始放軟，冇咁harsh，搞呢啲鋪都冇鬼用，勝利後自然會依附勝利。

日日經過鴻福堂 見到冇人買
自從有藍店出現 早餐屋企食埋出門口 lunch帶飯 慳番唔少

為生意姐

too late bye bitch

顏色立場係會因為生意額而改變既......

人一藍.......

邊有人迫佢表態撐警

尋日突然全部冇曬

其實昨晚真係幾成功
引哂5毛出黎帶風向
依家仲有撐警海報收皮
方向正確

仲唔知驚咩

唔搞佢但都要罷食

做返好啲奶茶同野食好過啦

抵制開既繼續抵制.直至公開撐黃

由佢扮.宣傳既一種.唔洗理真定假.
做左出面既我就唔抵制.
比個風氣成為黃絲有飯開

咁又唔認同，少一個敵人點都係好事

佢有佢表達撐警..我有我罷食

佢地知驚

驚俾人爆鋪咋,
個心入面咪又係諗黑警開槍射得好

同埋冇曬支那種冇生意咪諗住r返香港人囉
呢d垃圾舖要執柒曬佢先得

只幫襯真黃店

欺善怕惡既終極表現

共狗都會呼吸
咁你同佢有咩分別?
明唔明咩係攬炒?
就係同班藍店攬炒

轉貼民主女神poster就比你洗底
各位藍店 last chance

其實10月1日後係一個好機會比啲藍店轉色

佢地既政見係支持獨裁支持中國屠殺香港人
支持獨裁支持滅聲支持反人類罪行既人冇資格擁有民主冇資格講言論自由

介紹你去紅磡食左麟右李粥麵小菜專門店，好撚好食
係黃埔天地美食坊(第8期)1樓110-111號舖

食屎啦呢間野 之前d阿姐屌到示威者仆街 又話阻撚住曬佢地做生意 搞到d人唔黎香港
平時無事又對客西 大大聲聲屌客咁 一張細台都要搭4 5個人 仲差撚過澳牛 特別有個中長電左頭髮既阿姐 人鏈個人特登行上去街道 再落返鋪屌

證明針對藍店黎打真係好有效

dllm 扮轉黃

721
811
831
101

唔會去

吉野家爆唔爆我無咩意見
但美心要爆，因為佢係上聯合國屈鳩我地示威者
唔係普通藍咁簡單

真 除非個老闆被人影到上前線擋子彈
唔係嘅話由佢day1選擇撐警已經

一鋪一海報，要貼當眼處，非友即敵。

黑社會都比人拆撚埋竇，其他濕鳩藍店算老幾？

而家冇大陸客
香港人又唔撚食
真係開心

嗰間係新景園
唔係呢間垃圾

恥與為伍應該一早啦
唔通個老闆訓左3個月咩

咪就係
下下非黑即白
一日藍就一世藍咩
就算係扮黃都好過明目張膽撐警個d
有懷疑最多咪入觀察名單唔好幫襯
無必要晒時間再講
要反就反最高調個d先

好多藍店無生意，開始扮轉色想撈生意，好撚肉酸見到人地龍門旺到hi咁

唔好諗住拆左扮黃無人知呀

大家方向正確

真係當人係藍絲班on9咩

接受變節力量係好事 我覺得可以考慮

播TVB新聞嗰D茶記要罷食

扮黃

但係美心明面上同條女割咗席
我識嘅和理非有一半覺得其實美心都已經跪低咗

藍店逐一消算算

定係睇錢份上

又想扮黃

驚啊

恥與無生意為伍

難撚食到仆街，第一次食仲以為乜野咁撚勁

仲話拆鋪冇用
現實就係咁

c. 等佢自己頂唔住收皮 無必要幫佢係媒體做任何宣傳 殺一儆百 睇下班老闆中意錢定民族主義

美心要割，起碼蛋糕寫字唔應該要有政治審查
我買蛋糕，你理q我寫咩上去
又唔係要你認同我立場

驚玻璃自己仆親咋

證明活動有效
荃灣個麻雀館即刻出「朋友聲明」

驚俾人做佢

一開始落錯注

係隔離返工既打工仔答你，肯定係因為冇生意。
以前lunch time日日排隊，坐到好撚迫。呢兩個月唔見晒班大陸人，鬆動左好多。

仲唔推上藍絲谷等佢兩邊不是人？

識玩梗係入去坐 扮藍屌佢地無腰骨啦 等佢地兩邊不是人

廣傳！請大家寫信表揚英勇救人、盡忠職守的消防員！有人問左消防員朋友，證實寫信是真的有用的！

星期日，喺金鐘站英勇救人的兩位消防員宜家俾藍絲攻擊，要求炒佢。特別係其中一位消防員佢剛剛入職，未過probation！請大家用自己Email寫去消防處總部/灣仔消防局，讚揚呢個消防員盡忠職守，不分政見，拯救市民。

send去消防處總部：
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
或者灣仔消防局：
wch_fstn@hkfsd.gov.hk

敬啟者：本人認為救傷扶危是消防人員的天職，也是最無可爭議的偉大工作。可是近日（9月29日）二名消防人員因為解救被困在金鐘地鐵站內的市民而飽受抨擊（被質疑幫助違法市民），欲加之罪，本人深感震驚！按理消防人員無法辨認被困市民曾否犯法，這並非消防職務，消防人員遇上市民被困，本分是應協助市民解困，至於拘捕疑犯，搜證調查乃係警務人員之工作。本人希望除向兩位消防人表達謝意！同時希望消防局不要因為政治壓力，扭曲消防員的守責行為。如此方不負社會對消防之期望！

此致
消防處長

市民XXX
2-10-19

俾多個英文版，通常回覆英文信都會認真同埋快好多，繼續去信，中英文都要

To the Director of Fire Services Mr. Li Kin-yat,

With utmost respect, firefighters are some of the most selfless public servants our society has ever encountered. These real heroes are men who fall and fail and are flawed, but win out in the end because they’ve stayed true to their ideals and beliefs and commitments.

Unfortunately, two firemen were aggressively criticised after they rescued local citizens who were stuck in an MTR station on September 29, 2019. When it comes to saving lives, political views or personal beliefs should not interfere with the sacred act of rescuing. It’s not a fireman’s duty to determine whether or not the victim has or has not committed any crime prior to the rescue effort, a fireman should be there to help any victim regardless of his/her background.

It is my sincere hope that Hong Kong Fire Services Department will not succumb to political pressure and uphold the department’s mission to protect life of Hong Kong citizens, to save those in distress and protect the community. Rest assured that you and your department will continue to be recognised and supported by the majority of the general public if you can defend these 2 selfless firefighters and uphold the department's mission.

Thank you for your kind attention into the matter.

A concerned Hong Kong citizen,
XXX
October XX, 2019

貼咗都唔當洗底啦
明顯冇生意為錢

認真討論
我地嘅運動又唔係止於831
規模程度都升級
如果深藍轉淺藍或者淺黃
即使係表面公關show又有何不妥？
如果佢為生意轉立場
即係話佢本質係以利益為先
Given that本質呢樣野好難改變
為錢轉黃/去藍化 此風應長啊

間嘢冇大陸遊客應該會執

扮轉黃根本就係向錢跪低
其實同奶共個本質無分別

無遊客等摺啦

咁要睇下有無人藍扮黃啦

哩啲藍店為求生意咩都做得出，吾可以信

我而家出親街食飯都聽下啲疑似老闆講啲咩 staff就算啦

有人逼佢撐警？佢支持殺人犯貼支持殺人犯海報我唔食佢好正常呀？

中立撚者係幫兇

對於藍轉黃嘅朋友
應該以歡迎姿態接受佢哋加入我哋陣營
倡議一種回歸理性，命運共同體嘅概念
始終多一份支持總比多一份敵意好

遲左喇

美心真係要迫到伍氏家族退股先收手

驚比人裝修

呢個情況同呢家少左好多人撕野一樣

同神獸出現一樣

想呃返黃絲去幫襯咋 唔好咁易比佢洗到底啦

個老細啱啱坐完返嚟

收啦

最驚扮野怕清算

又貴又唔好食

如果藍店肯跪低，都係一件好事，比同行睇下撐藍冇運行

剩係見到譚伯俾人割蓆，都已經感到高興

收皮啦 呢間撚屌野又貴又難食 伙記d態度又閪 貼錢都唔撚入去食

藍定黃就唔知，不過香港人去食不嬲唔使排隊，你直接入就得

利申：附近返工

太遲了

招牌貼住黑警死全家七七四十九日
我原諒你

岩喇
咁鐘意撕紙
撕自己鋪d海報啦
遲d撕埋d 餐牌

不了

向門口Live 一邊屌柒佢，一邊燒哂佢d 珍藏
我就信住3成先啦

呢間藍到紫

尖沙咀蘭芳園仲有大量大陸人幫襯喎

怕要裝修咋，有效果

佢地咁樣轉場
手足真係睇路，而家咁多龜縮唔應該再郁啲舖
因為呢個時間先嚟出呢啲招太敏感

驚有人幫佢裝修呀?

尖沙咀十一黃金週歌舞升平

要撒回既話
10.2早上就撒左
今日10.3先撒就擺明驚人幫佢義務裝修

每日蘭芳園大把大陸人幫襯
由其是尖沙咀啦，尖沙咀咁太平
排住隊衝入去

Bu你阿麼
佢撐警就唔叫表態？on99

最好兩邊不是人, 垃圾藍店
永遠罷食

港人罷食，仲有好多大陸人幫襯

話比大陸人聽佢撤會撐警文宣
兩邊不是人仲邊有人食

有冇人喺附近返工可以順手影兩張相上嚟望吓

觀察名單

之前去中環食過一次
啲奶茶苦撚到
其他分店都算正常
不過好耐無幫襯過

所以咪立撚即好多左膠五毛出來叫人唔好破壞舖頭囉

之後唔夠人嘈話人連衞兵

怕左免費裝修

愛國是一門生意
生意做唔掂咪唔愛國

尖沙嘴個間好Q 難食wo
岩岩開個時已經如同學食過

幫佢貼返

左膠死撚開

收皮啦屌你老母想食兩家茶禮

最撚憎呢啲牆頭草 等佢兩面不是人就啱

總之我以後淨係去黃店 其餘私私縮縮唔表態嘅一律唔去

唔會原諒 下次爆埋你地依啲垃圾

似係驚爆玻璃多啲

大量大陸人在排隊

間野好撚難食 做遊客生意

係覺得恥與為伍就一早撤左啦
撐警第二日即撤我就信
上個月尾都仲比人影到成間鋪廢老譚
千祈唔好信呢d 鋪，咪比佢地洗底

又想洗底

唔好天真啦
支共比唔比太古果d 唔表態唔撐人？
對家出哂力做緊時你唔做只會一步一步咁輸，呢二年就係咁一步步咁比人食住，再咁實永不超生

都話藍絲大多數都牆頭草黎
以前個個和理非咪想點就點
而家識反擊同幫佢地裝修即刻收哂皮啦

講真員工立場都唔代表公司立場㗎

今日尖沙咀好多大陸人，屌！

哦 有人想洗白

多謝提醒以後唔食蘭芳園

最頭痕應該美心

明明割左都無人相信

係門口到貼唔做黑警生意我就信你黃啦

佢地毎老細係咪藍呀？

坐左幾耐 呢一句對香港人冇效架啦 on9仔

721 831 之後都唔轉，而家轉？

唔去 藍扮黃
三個月先玩呢d

都係罷食名單，除非捐錢

都呢一刻先扮黃

唔洗理員工咩立場
飲食業超易搵工
佢地員工係黃 老闆藍就要幫襯？
加上飲食業員工流動得好快
你下個月去食 班黃底都可能唔係度

唔洗驚啦，冇事ge

放佢入罷食list, 暫時唔需要爆佢鋪

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

要鼓勵佢哋集體同popo廢老割蓆, 低調藍嘅罷食不爆鋪

劣幣就收皮啦

扮黃

繼續罷食

你咪撚弱智咪撚上連登

而家先話自己係黃？
慳啲啦，好多香港人醒左，開始會用藍絲同黑狗最鐘意嘅暴力黎對待返你地

垃撚圾.........
紅仔上呀

以暴易暴 佢地先會識驚

有意見唔俾講，你仲要代表香港人
笑死人咩

唔好去食呀，唔好忘記肉餅哥既教訓，講兩句就呃到人去食佢d屎

支持獨裁既人想有言論自由 笑死人
仲要有埋偷換概念既典型句子
你而家俾連仔封左ac未？ 唔俾講？ 邊度唔俾講呀 你想噴屎咪撐大你個屎眼囉 On9仔
而家啲5毛真係2句就現形

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

哩間野極度深藍 班呀姐態度極差 千奇唔好去

擺明經過琴日淆底啦